新人學玩魔法風雲會

以前中學時想玩，但身邊無人玩，到最近發現有間新開卡鋪可以玩魔風，想睇下有無人想一齊學玩
（元朗區）